有女朋友，但又同我上床......

佢係我同事, 上年年中左右入職, 24歲左右, ...細我差唔多2年.
我同佢唔同TEAM, 原本都只係HI-BYE同事,
最初留意佢, 都因為幾個最熟絡的同事, 閒話間講佢身材勁...

後來工作上有機會合作, 同佢開始熟絡, 又發現佢另一面, 幾開朗, 同佢一齊幾舒服, 仲發現大家中學都係讀德信...
我當時唔知佢有女朋友, 開始展開追求, 約佢睇遊戲食飯, 佢又肯...

上年聖誕節我地一位舊同事攪PARTY, 我叫埋佢去, 當日玩到好夜,
離開時飲到好醉, 某同事車我地返屋企,
我地係車上巳經攬攬錫錫...(公司都知我地玩得好埋, 所以某同事以為我地拍拖)
半醉半醒到左我屋企, 我拖左佢返屋企, 上左床...

之後我同佢表白, 佢一口答話"好呀!!...但我有女朋友架喎..."

我唔知我地咩關係, 佢又好似無乜野, 返工如常...好似真係應承左我拍拖咁
反而係我有避忌, 我少左好似之前咁同佢玩咁癲...

但佢反而主動約我, 約我放工一齊走, 約我行街睇戲食飯..
我無主動拖佢手, 但佢好鐘意成個身挨埋尼, 撓我手...
唔計放工一齊走, 我地出街次數無之前咁多, 大約2-3星期一次...

二月, 清醒狀態下我明示暗示想上床, 順利完成

上星期, 又同佢出街...又上左床....

我唔知我地係咩關係,...

你唔係要人講到咁明啊

this

太早講讀德信

德信

你係第3者囉, 仲駛咩問

有女朋友都可以叫雞

好撚亂分唔到係咪gay

ptgf

免費雞

德信幼稚園，男女校黎

IS

德信男校 完

仲發現大家中學都係讀德信...

sp

一講學校就太易估

一個唔比承諾嘅男人，可以話當你係免費雞

睇到德信就可以上一頁

1定0

以前中六中七
女校可以收男生
男校都可以收女生

我有男同學AL去左何東讀

起完底心諗

都估到係假膠

This

此po已完

寫得幾好

你想咩關係啊？
免費雞囉

話樓主係免費雞果啲巴打真心定假膠 我已經分唔清

德信出埋仲免咩費雞

diu... 文盲

德信中學前身為德信書院，位於香港新界沙田區馬鞍山大水坑，是一所全日制直資男校，創立於2000年。

馬德中
Btw個標題就已經有gay味 尚有進步空間

你潛意識想賴個責任俾男朋友

你唔肯放手 其實個責任係你身上

不過算啦。大把港女家教都唔會教呢啲野

其實唔講都估到

呢篇ok
冇互射
冇大家都有女朋友
將個重點隱藏左係三個字
德信
入面
隨時一唔留神就中左你個彌天大伏
但明眼人一看

This
is
GAY

死人妖屌你老母呀

臭雞

你朋友係五十肩

Thread 呀屌你老母

有得你咁咪偷笑 佢肯痴妳 當你半邊女朋友
純碎當妳sp仲傷心

This Thread Is Gay 呀屌你老母成班 00後唔識接

男友自己揀

放最未會加5分

德信，大家知咩事啦

gay

你同我有乜無別

你同我，有乜分別

林德信

你老母同你一樣都好撚柒